Title: Nous desenvolupadors i mantenidors de Debian (setembre i octubre del 2023)
Slug: new-developers-2023-10
Date: 2023-11-30 16:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: ca
Status: published

Els següents col·laboradors del projecte han esdevingut Debian Developers en
els darrers dos mesos:

* François Mazen (mzf)
* Andrew Ruthven (puck)
* Christopher Obbard (obbardc)
* Salvo Tomaselli (ltworf)

Els següents col·laboradors del projecte han esdevingut Debian Maintainers en
els darrers dos mesos:

* Bo YU
* Athos Coimbra Ribeiro
* Marc Leeman
* Filip Strömbäck

Enhorabona a tots!
